【Viva Belarus！】幾多線足球討論區

支持樓主抗極權

里昂球迷討論區(123)

從電影認識白羅斯

比斯特戴拿模第二圈對手係
CONNAH'S QUAY VS SARAJEVO 勝方

冇人

輕鬆啦
薩拉熱窩早幾年比阿特蘭大炒8球

一直關注事件

唔洗介紹自己你老豆黎自邊度？

我老豆白羅斯出世 我自細係明斯克居住

我今晚撐第比利斯戴拿模！

屌 0：1

今季啲北歐啲參賽球隊睇嚟好快會全部out晒

丹超個隊米迪蘭要對住保加利亞 盧多格雷斯 唔易打
但莫迪只係打斯洛文尼亞新科冠軍 絕對有力再晉級

第一階段係打單循環 兩主兩客
之後個d都係雙循環

🇲🇾重開

🇺🇦聯賽明天開咧
今季🇺🇦聯賽擴大到14隊，雙循環
今季升班球隊都係首次踢烏超
呢3隊係...
FC Mynai/Inhulets Petrove/Rukh Lviv

但佢哋作客通常都

🇨🇿開咧

今日支超 18:00 含大 vs 蘇寧
20:00 佳兆業 vs 大連人

金信煜受傷，申花現在只有四位外援，而且馬田斯還是第五外援，談到接下來是否會有引援的計劃時，崔康熙說，“會考慮，但引援並不是那麼簡單，還需要去跟球會討論。

去佢車借個過嚟啦韓教元

只係望左呢場
佐加頓斯都唔夠踢

建議禾車就唔好放啦
邊度搵隻翼返嚟頂教元bb呀

含大蔣光太 保球皇 艾克森 泰利斯卡正選 鄭智 黃博文後備
蘇寧米蘭達 Santini Éder正選 Teixeira後備

含大張莫斯唔帶腦踢波
差啲食紅

含大艾克森12m 1-0

btw今日係狗智40碎生日

出事了 食紅

佳兆業郜林 Bifouma正選 姜至鵬 猶戴後備
大連咸鍚 朗當正選

蘇寧Éder 1-1

狗智出場了

韋世豪戴撚返你個狗罩啦
勁唔衛生

含大打少個照入 劇本來了
蘇寧龍助攻 保球皇2-1

FT 含大2-1 劇本牛逼死了

佳兆業郜林1-0

佳兆業Preciado 2-0
請珍惜肥賓 賓賓

大連朗當2-1

大連朗當第二粒 2-2
猶戴黑氣石confirmed

哈姆太郎

第二球咸錫入先啱
btw燈撚到咸錫入 到底猶戴黑氣有幾勁

肥賓唔洗離開隔離區住
要多謝猶戴

佳兆業12m Mary 3-2

趙旭日換出時拎埋個隊長臂章走
唔記得除 最後直接掉咗喺場邊

佳兆業四個隊醫抬抬吓擔架
一個仆咗街 條友碌咗落地

FT 佳兆業3-2
開發咗Mary嘅新位置 踢中堅

一場過要作客其實好難打
今輪除左超班個堆之外
都係主場晉級多

kf tirana 同 suduva算異數

今日支超可以睇吓18:00 華夏 vs 卓爾
華夏高拉特近況幾唔錯
卓爾做客隊暫時全敗
睇吓今日有無分執到啦

華夏高拉特 馬卡奧正選 董學升後備
卓爾Baptistao Gnahore正選

法甲開咧

主流聯賽

華夏圖雷1-0

卓爾李行1-1

華夏尹鴻博2-1

華夏馬卡奧扭過幾件射入 3-1

FT 華夏3-1

教元bb食西瓜都食到咁charm

下星期地拉那對貝爾格萊德紅星

打仗了

未開波前講幾句基輔今季重點
薩克達名叔執敎
Supriaha外借回歸，上季係Dnipro-1入左14球
球員去向：Buletsa今季會否外借，🇱🇺球王Rodrigues賣得未
Artem Kravets回歸基輔， Kravets係基輔出道

雞哥

唔入得場點打

場外

Verbic傷咗定點？

下場超級盃對薩克達見真章

卡塔爾艾杜哈尼以1分之差
時隔兩年再度奪得聯賽冠軍
寄望有禾妓名叔卡叔加盟嘅艾薩德下季有更好表現

今晚支超重頭戲
20:00 國安 vs 上港
今場會有約2000名球迷入場

對上一次輸波係4月份

屌奶星升班馬青島黃海準備又拎分

國安金玟哉 侯永永 張稀哲 巴甘布 于大寶 李可正選 Fernando Alan後備
上港阿勞 Oscar 艾哈邁多夫 Lopes bb正選 Hulk 呂文君後備

阿勞踢波真係好hea

冇VAR?
好似踩線喎

Watching

VAR判咗禁區外鏟人
罰球

王燊超條撚樣咁炒單刀
浪費晒Lopes bb嘅手術刀傳送

半場Hulk換入

上港阿勞做柱躉 後腳俾Oscar tap in射入 2-1

Alan 仲未入嚟

而家先出

上港收Lopes bb出呂文君

國安收巴甘布出張玉寧

FT 上港2-1

咩東歐聯賽

前張圖係咩聯賽

鄧寇克第一場就三分

LAFC 0-2 LA Galaxy

索察加油

垃圾後防竟然可以零封最強攻力
之前對賽起碼要失3球

呢個咩聯賽

白俄超🇧🇾

happy birthday

🇺🇦
Desna隊長Favorov今季過左去索爾亞，今場倒戈入波

索爾亞今季冇左基輔兵，睇下今季點搞

荷蘭籍名將洛賓早前復出，相隔18年後，再為母會格羅寧根披甲。擔任隊長的「小飛俠」正選上陣30分鐘，表示希望可在新季荷甲全勤。

36歲的洛賓去夏於拜仁慕尼黑退役，但今年6月突宣布為格羅寧根出山，上周對荷甲的施禾利時因為狀態不足，要到今日友賽荷乙的阿梅爾城才上陣。他與日籍守將板倉滉等正選上陣，如常擔任球隊右翼鋒，30分鐘退下火線。入替他的雷蒙隆特基斯44分鐘入球，助格羅寧根全場1：1逼和阿梅爾城。

洛賓半場接受訪問時稱，回巢不只是為帶動球衣銷量，更想在場上幫球隊：「我現在還在努力追趕進度（狀態），我會想踢足34場，當然我知道這不太可能，總有幾場我會休息的。」
From: 明報

禾車Barrow Gustavo KBK 承琪bb 珍洙bb正選
尚武權敬源倒戈

禾車1-0

新仔李聖允入波

呢場然唔到
Morais狗自己醒水遞紙走人啦
踢到碌柒咁

禾車GGGGGGOOOOOAAAAAALLLLLL

FT 禾車2-1
Gustavo又救全隊
高汁外援嘅重要性
不過都係要Morais out

睇摩納哥

0:1

大台播緊郭子豪最期待嘅聯賽

里昂贏咗拜仁

七大訴求....並不是
而是反對派手勢

今日支超18:00 建業 vs 申花
繼續睇禾金傷咗後Gio carry全隊
20:00 蘇寧 vs 佳兆業
唔該幫手踢斷猶戴對腳啦

崔daddy：馮瀟霆確實有點小傷病，輪換後防線是在我們的考慮範圍內的，但目前還不能確定。畢津浩將迎來本賽季的第一場比賽，他的訓練情況也很好，相信在比賽中會有不錯的發揮。

我感覺到佢就嚟會返去打救你車

快啲返嚟啦崔daddy
頂唔撚順條葡萄牙佬啦

18:00呢場因為場地積水問題而延期
睇嚟20:00場都走唔甩啦

建業 vs 申花調咗去26/8 15:00

啲垃圾球場拆撚晒佢啦落個雨都去唔到水

蘇寧Miranda Wakaso Teixeira Éder正選 Santini後備
佳兆業宋株熏 Selnaes 猶戴 Preciado 郜林 Mary正選 Thievy 姜至鵬 王永珀後備

尼高高華第一場
中場兩個麻麻地
Fofana+Tchouameni
創造力一般
叫做有創造力Golovin掂波少
Fabregas無出
進攻偏向右邊Gelson多
後防走左Glik
應該Jemerson拍 Badiashile/ Disasi

蘇寧Teixeira 1-0

猶戴落雨就唔識踢？
一腳射飛機

蘇寧啲傳中真係低汁得好緊要

深圳Mary 1-1

佳兆業換入姜至鵬

一出嚟就拎黃

FT 蘇寧1-1

復賽後1勝4負
結果係坐正

唔係用netflix直播，Telefoot睇，有埋法乙

今日支超 18:00 富力 vs 老撚
樂仔同費蘭尼正面對決
20:00 大連 vs 含大
保球皇艾克森應該送肥賓一程了

西班牙人肥賓帶隊成績如此低迷，會不會有帥位危險？這是大連球迷比較關注的一個話題，不過，23日記者得到的答案是：不會。這個不會被替換的時間，幾乎可以確定到第一階段結束為止。也就是說，第一階段的14輪比賽，無論大連人隊戰績如何，肥賓都會得到萬達高層的支持。

肥賓不會被替換的理由有兩個：第一，來自萬達集團高層的最新力挺，他肩負著培養新人、改善球隊年齡結構的重任，這一切都是得到高層支持以及理解的，這個過程會非常艱難，也會付出成績的代價，萬達方面是有心理準備；第二，第一階段不涉及升降級這樣的生死關，最重要的是要保持一個穩定的訓練與戰術體系，而且肥賓的合同中沒有因成績下課的約定，此時解約，不利於繼續走青春風暴路線，同時還要承擔許多經濟損失。

綜合這兩點考慮，繼續讓肥賓按照自己的思路改造球隊，打造他認為最佳的戰術體系，是萬達高層的選擇，也是相同的目標，因此肥賓暫時帥位無憂。

富力Tosic Dembele Zahavi Saba正選 Renatinho後備
老撚Pelle 蒿俊閔正選 Fellaini Leonadro 王大雷後備

老撚金敬道1-0

老撚Pelle 2-0

老撚4粒了

Pelle兩粒，牛逼死了
請珍惜雲邦賀斯，斯斯

大連咸鍚 朗當 Larsson Danielson正選 趙旭日後備
含大蔣光太 保球皇 艾克森 泰利斯卡正選 狗智 費南多後備
韋世豪唔入名單

老撚郭田雨5-0

禾金補時入波嗰場真係好值錢

懷念禾金

富力Zahavi罰球食糊位都射撚到咁

下季啦

富力Saba 1-5

FT 老撚5-1

大連Rondon飛機

大連黃耀鵬1-0

大連Larsson 2-0

含大Talisca退化得好撚緊要
第n場講啦

一陣10pm Salzburg友賽猁狗

含大保球皇1-2

含大費南多2-2
劇本來了

FT 大連2-2

Salzburg 1-0

今晚歐聯外圍賽有兩場幾過癮：
地拉那對紅星
PAOK對比錫達斯

紅星件衫係聯賽普通印字，印西里爾字母

今日支超15:30 建業 vs 申花
星期一嘅補賽嚟，繼續睇Gio carry全隊
18:00 上港 vs 力帆
繼續睇巴西兵加阿勞嘅配合，有改善跡象嘅
20:00 卓爾 vs 泰達
泰達準備又豬一場

Former Manchester United man Daley Blind collapses in friendly as Ajax defender's heart problems return... but he does walk off the pitch on his own two feet

建業卡蘭加 多拉多 周定洋正選 Ivo後備
申花畢津浩 Gio 艾沙拉維 Mia正選 馬田斯 楊旭 于漢超後備

今日大連繼續落大雨
大連人青訓基地啲積水多撚到呀

射邊呀艾沙拉維

上港Oscar Hulk 呂文君 艾哈邁多夫 阿勞正選 Lopes bb後備

申花Gio炒單刀

其實場場踢到咁入咩前四 , 去護級組玩好過啦

FT 建業0-0
無禾金申花又失分

劇本來了 卓爾12m

卓爾Evrard 1-1
泰達準備又送分了

卓爾廖鈞健2-1
牛逼死了

早場歐聯外圍賽戲碼唔錯
阿爾克馬亞 vs 柏辛域陀尼亞

FT 卓爾2-1
泰達又豬一場

柏辛1-0

AZ炒單刀

AZ 12M

AZ 1-1
要踢加時了

AZ 2-1

AZ 3-1
晉級了

🇺🇦超級盃 薩克達 1:3基輔
有無人反唔落盧帥
有無人反唔落🇱🇺球王

今日支超 18:00 永昌 vs 國安
國安傻逼
20:00 黃海 vs 華夏
升班馬黃海繼續搶分

些路迪爆冷1-2輸咗俾匈牙利嘅費倫斯華路士
無緣歐聯了

Breaking: Most of Wednesday’s matches in MLS were postponed as players chose not to play in protest of racial injustice.

mls都停

打完和建業的比賽，艾沙拉維將會返回意大利。據悉，艾沙拉維這次返回意大利，是為了備戰9月初的歐國聯比賽，儘管意大利國家隊的集訓名單並沒有公佈，但是沙拉維已經接到了意大利國家隊的集訓通知。如果沙拉維返回意大利，那麼剩餘的第一階段7場聯賽，他將會無法參加。

據悉，在上海申花與河南建業的比賽結束後，艾沙拉維將於8月27日啟程離開大連賽區，前往意大利國家隊報到。按照賽程，打完7日的比賽，如果沒有疫情，沙拉維可以回到支那，但是入境支那的防疫規定目前未有變化，回到支那，沙拉維還是需要隔離14天，因此，他確定無緣支超聯賽第一階段的剩餘7場比賽。

今個星期日決賽

永昌Romulo Matheus Muriqui正選 Oscar後備
國安金玟哉 張稀哲 巴甘布 阿蘭 Viera 于大寶 李可正選 侯永永 Fernando後備

對面個教練有料呀，就係列布夫

當年拍住核彈頭，勁到仆街

尋晚辛尼特場波
D牌多到可以玩三公

費倫斯華路士唔弱
些路迪要用Ntcham踢前鋒

國安阿蘭1-0

國安領先1粒後踢猥瑣足球
永昌Muriqui 1-1

國安龍門出禁區封單刀食紅
國安傻逼

永昌Sunzu 2-1
國安傻逼

國安12m
巴甘布2-2

明明巴甘布插水，睇完var都照俾12m

黃海殷亞吉 vs 華夏高拉特
正睇頭呀

華夏王秋明1-0

一陣10pm睇吓歐霸外圍賽次回合
有樓豬成日講嘅白俄超球隊明斯克戴拿模
對波蘭甲球隊Piast
首回合戴拿模作客贏2-1

一場過，冇首回合

黃海朱建榮1-1
升班馬嚟講係咁搶分
真係相當牛逼

呀sor，睇錯嘢，係一回合
仲有時間應該係11pm

華夏文奴施域世界波 2-1

黃海Alessandrini報復性犯規 紅牌

抽籤抽得好
贏得比想像中辛苦

blm

個黑人前鋒nguen連續兩圈都有好表現

華夏張呈棟兩黃一紅

明斯克戴拿模嘅主場

FT 華夏2-1

明斯克戴拿模正選

Piast正選

Piast 1-0

Lipski罰球直入

戴拿模開始出力攻
但係圍住個龍射都唔入

Piast打反擊就入 2-0

戴拿模兩隻中堅守唔到Piast啲反擊

戴拿模Shikvka大好機會射飛機

Piast臨完場炒單刀
FT Piast 2-0

關注前傑名叔

另一方面tadic要踢歐霸了

SOLIGORSK 12碼輸比🇲🇩Sfintul Gheorghe
Sfintul Gheorghe今年球會首次踢歐洲賽

@屈dee

同Lopes bb 阿勞 Oscar Hulk組成支超最top攻擊線

今日支超 18:00 富力 vs 佳兆業
或有機會再上演樂仔 vs 猶戴
20:00 老撚 vs 大連
費蘭尼Pelle會唔會學含大讓分俾肥賓呢？

富力Tosic Dembele Saba Renatinho正選 盧琳 陳志釗後備
陳俊樂唔入名單
佳兆業猶戴 郜林 Selnaes Mary Bifouma 姜至鵬正選 Preciado 孫可 王永珀後備

佳兆業猶戴1-0

今日430

支持悉尼老鼠

今日支超 18:00 蘇寧 vs 建業
20:00 申花 vs 含大

咪又係悉尼贏

金珍珠加盟🇸🇦AlNassr

之前都聽到有傳過
Thank you and goodbye Jinsu

16:30 85台播蔚山vs首爾
蔚山李青龍正選
首爾奇誠庸 朴主永後備

墨城開波嚇一嚇

乜咁搞笑係bankwest 踢

悉尼兩分鐘兩個失誤付出代價

墨城

咁都吹得走

唔計

禾車出齊Gustavo同Barrow
圭成bb同教元bb後備
沒有珍洙bb嘅日子，要啲時間適應

奇誠庸換入

悉尼開始控制返場波

有機射12碼

兩隊都塞哂後邊，兩隊都無力射

蘇寧Santini 1-0

夠鐘入波啦悉尼

墨城係咁平安鐘

加時啦

BankWest 重建好之後都未入過去睇
好想睇下個場

前西悉尼撚

回家吧

Gustavo Barrow各炒一次great chance

兩隊澳洲隊妹波妹夠未

Syd FC

完

咁樣膊頭入波真係奇招

決賽呢啲時候
經驗真係勝過一切

MOTM其實要俾Glover
今場上晒身

麥卡倫今日係咪瞓咗

下屆Sydney 又有成3隊
可以同Melbourne 睇齊

禾車半場換入教元bb

Atkinson好火到呀
追住球證嚟屌

個球證都幾幫Sydney

破紀錄5冠lu

City

條友係咪播錯歌
係都播We are the champions
做乜鳩播波希米亞狂想曲

訓撚醒未呀禾車
俾人單刀 好彩射斜
#moraisout

單外援打六外援

原來申花有條友叫溫家寶

Gio攰了
申花要含撚了

On9

河南個龍係咪踢假波

FT 禾車1-2
90分鐘被絕殺
立即躝啦葡萄牙佬

申花曹鳩斬1-0

含大泰利斯卡1-1

聽聞簡拿華路喺賽前記者會開名屌泰利斯卡
睇嚟有啲用

申花朱辰杰擺烏龍
含大2-1

含大費南多3-1
申花真係含晒撚

申花Gio換入
含大費南多搏到12m
艾克森4-1

今年韓假最恐怖係江原雙殺全北

又唔好話恐怖嘅
葡萄牙佬啲戰術同臨場調動好有問題
愈踢愈閪

FT 含大4-1

下場再輸就護級

女子歐聯里昂五連霸

今日支超 18:00 永昌 vs 華夏
20:00 上港 vs 泰達

Thank you Jinsu
睇到喊撚咗

華夏任航先開紀錄
永昌Muriqui射入12m秒扳平

永昌Matheus 2-1

補時永昌Oscar入波
FT 3-1

又要講多次
顏駿凌真係支那第一龍
反應快到

上港Hulk入完球波
都仲要睇VAR先確定
2-0

泰達Acheampon 12m missed

Lopes bb個新髮型柒撚到
支那化了

上港阿勞靚頂入網
3-0

上港Oscar射入12m 4-0

泰達臨尾趙宏略窩利抽入
FT 上港4-1

🇺🇦教練Yuriy Vernydub因家庭原因離開Shakhtyor Soligorsk

Soligorsk已經好快搵到人頂上，今年離開 Astana 🇺🇦Roman Hryhorchuk

今日支超 18:00 黃海 vs 卓爾
20:00 國安 vs 當代

烏拉圭一代名將科蘭踢而優則教後並不順意，周一被彭拿路辭退。

烏拉圭傳媒指，前曼聯及馬德里體育會射手科蘭（Diego Forlan）於周一被烏拉圭傳統名牌勁旅彭拿路解除主帥職務，並由球會會長巴利拉親自知會他。現年40歲的科蘭其後接受訪問時承認此事：「我沒有遺憾，那是足球。」他補充能夠成為球會的主帥，是其引以自豪的時刻。 科蘭於去年12月才上任，領先11場取得4勝3和4負，以球隊的名氣與戰力，成績並不理想。據報指，其位置將由沙拉尼古取代，後者於2008及2009年已曾執教彭拿路。 科蘭球員時代成就非凡，於2010年世界盃協助烏拉圭殺入4強之餘，更獲得該屆賽事的金球獎，即最佳球員。除了曾效力曼聯、馬德里體育會及維拉利爾等球會外，他亦曾來港效力傑志並掛靴。
From: Now Sports

神奇升班馬黃海今場要含撚了

FT 卓爾3-0
Alessandrini嘅缺陣對黃海攻力影響好大

國安巴甘布2粒了

【今屆亞協盃可能取消??】

呢幾日有唔同亞洲媒體報道
今屆亞協盃可能因為武漢肺炎再爆發而取消
9月10號AFC Executive Committee有會議
可能到時會做決定

資料來源:

From: 數字球

國安巴甘布戴帽了
牛逼

國安巴甘布大四喜 5-1

金玟哉啲出腳魯莽到呀
仲想去歐洲踢

FT 國安5-2

Krumkachy Minsk球員穿上反暴力Tee

事緣Krumkachy Minsk有兩名球員
Syarhey Kazeka,Pavel Rassolko
參與反盧卡活動時比黑警郁

怎麼了

9月1日，支超聯賽本年度第三次轉會窗口正式打開。上午十點，厄瓜多爾甲級聯賽球隊巴塞隆拿SC宣布，球隊前鋒Fidel Martínez將加盟上海申花。不過隨後申花方面表示，Martínez只是備選之一，雙方暫未簽約。

由於受到疫情影響，支超球隊此前外援配置並不完全，因此半數以上球隊都在這個轉會窗面臨換外援——不過由於工資帽和引援調節費的存在，預計這次轉會窗不會有大牌到來，甚至很多外援會在支超球隊之間進行調劑。

據厄瓜多爾當地媒體報導稱，上海申花支付了150萬美元簽下Martínez，球員已於今日啟程前往支那，預計月底就能代表申花參賽。但申花方面卻表示，球隊暫未簽約Martínez，“他只是備選之一，官宣消息可能是對方球隊故意的，想造成既定事實。”

“不過Martínez有支那簽證，經紀人也想把他運作到支超，所以他已經來了。之後會不會簽約，還需要看談判結果。”

禾蘭特+賓耶達

今日支超 18:00 建業 vs 大連
20:00 老撚 vs 蘇寧

大連朗當1分鐘先開紀錄

大連咸錫2-0

大連Larsson 3-0

假波

唔好咁講
大連挺牛逼的

大連朗當4-0

FT 大連4-0

費蘭尼咁都可以頂中柱
5碼都無

江蘇艾達1-0

FT 蘇寧1-0

卡塔爾聯開咧
艾薩德憑禾妓名宿卡叔先開紀錄

卡叔兩粒

今日支超 18:00 佳兆業 vs 申花
20:00 含大 vs 富力
廣州打毗將成為大連賽區首場允許球迷現場觀戰嘅比賽

佳兆業姜至鵬換入
睇吓可唔可以幫手入一粒啦

尚武繼續做神奇球隊 1-0水原

FT 佳兆業0-0

0-1富力

富力黃政宇1-0

李提香擔架抬走

合大保球皇絕殺 2-1

FT 含大2-1

鄒北記心碎鳥

睇吓個會有咩結論啦

立陶宛vs哈薩克斯坦

呢組4隊都攻弱守強
好難估邊隊出線

大搞隊

今日支超 18:00 華夏 vs 上港
20:00 黃海 vs 永昌

禾車收起晒班鬼
剩出本土加邦本

快撚啲躝啦Morais

全北

禾車輸到2粒
Morais躝啦屌

一男子搞散全隊
想念康熙daddy了

全北燒鵝的質素，閪波的味道

由上季禾金走咗後一直閪到而家

城南打少個 禾車都唔識追和

FT 禾車0-2
好痛心

相馬將牙慶往死裡撞

上港上半場落後一球
換走咗Oscar

88分鐘永昌陳蒲1-0

FT 永昌1-0

完全做唔到咩攻勢

今日支超 18:00 泰達 vs 當代
20:00 卓爾 vs 國安

重慶2分鐘Alan 1-0

當代Adrian 2-0

泰達衛家康1-2

FT 泰達1-2

國安巴甘布1-0

國安張玉寧2-0

🇧🇬踢得唔差

卓爾Baptistao 1-2
2分鐘後Kouassi 2-2
國安傻逼

FT 國安2-2

卡叔踢卡塔爾聯賽真係好超班

今日支超 18:00 富力 vs 建業
20:00 大連 vs 蘇寧

河南陳灝擺烏龍
富力1-0

富力憑Saba同葉楚貴嘅入波領先3-1
建業就係多拉多入咗個12m

FT 富力3-1

大連朗當1-0

大連開始打返啲隊型出嚟

有理由懷疑蘇寧打假
勁多餐士都唔入

蘇寧米蘭達1-1

冇糧出啦

似係啦 詐型

估唔到作客踢得幾好
🇰🇿仲要送禮

鬥派膠

今日支超 18:00 含大 vs 佳兆業
20:00 申花 vs 老撚

有咗卡叔 成隊表現非常對辦

含大保球皇1-0

含大費南多2-0

老撚Pelle 1-0

一失波=輸硬 , 因為唔識入波

相信康熙daddy

申花Gio 1-1
相信康熙daddy
打老撚真係有啲心得

Gio擔架抬走
申花下場含得撚了

FT 申花1-1

今日支超 18:00 國安 vs 泰達
20:00 上港 vs 黃海

亞協取消
資料來源:

From: 數字球

At the AFC Executive meeting, held online, the AFC President congratulated everyone involved in the hard work that has been required to ensure that the AFC Champions League Group Stage West region and knockout rounds can go ahead safely.

Shaikh Salman said: “A huge amount of work has been undertaken to ensure these matches can kick off on September 14 and the AFC has been extremely professional in ensuring that the matches can go ahead and go ahead safely.

A sub-committee of the AFC Competitions Committee has been formed to make any necessary decisions in urgent matters which relate to the centralised competition. It is intended that a similar Committee will be formed in due course for the AFC Champions League East Zone matches which are now scheduled to be played between November 15 and December 13, 2020.

The Executive Committee also agreed that the final of the AFC Champions League will be played in the West Zone on December 19, 2020 – in a single match rather than in the traditional home and away format.

國安張玉寧1-0

國安Augusto 2-0

巴甘布獨食到

上港場波由於暴雨，比賽將會推遲30分鐘

開波了

蘇州呢個場排水仲差撚過將軍澳場

上港阿勞1-0
睇VAR睇撚咗5分鐘

下半場一開
上港Hulk 2-0

黃海Alessandrini 1-2

呢球倒掛鳩勾
應該係今季金球了

今日支超 18:00 當代 vs 華夏
20:00 永昌 vs 卓爾

華夏馬卡奧1-0

當代Fernandinho 1-1

Adrian踢支超真係球王級表現

當代Alan 2-1
Adrian 2助攻

當代Adrian 3-1

FT 當代 3-1

永昌12m Matheus 1-0

FT 永昌 1-0

🇹🇭今日重開

🇹🇭直接變左跨年聯賽, 今季前半成績決定2021亞冠資格

🇹🇷開咧
上季無降班
今季加多三隊升班球隊
Hatayspor
BB Erzurumspor
Fatih Karagumru

以為都係跨年定只係今季

伊斯坦堡破左處
情感轉為支持denizli

應該以後都係

禾車出咗一個外援Gustavo
平時用開嘅正選防中孫準浩唔入名單
用咗辛前隊長做正選
同國喺後備

禾車繼續係失波先 司空見慣了
#moraisout

留力又輸

禾車教元bb 1-1

轉頭又失

光州塊地勁爛

光州擺老烏 1-2

好波范根救單刀

又失波了
#moraisout

轉頭3：2

有個shot係Morais同助教講戰術
個助教唔撚想理佢

3比2未

後防空到
笑撚死我
#moraisout

3比2
我係咪睇錯
嗰隊真係全北？

3-3 禾車快cup

係，Morais走未

全北表現同上半季差好遠
上半季睇韓職條防線好硬
只不過攻擊韓教元右路加李東國
下半季買左好多兵都打到一堆屎

4比3未

同國出場，快入佢

買咗Gustavo同Barrow其實好好用
Murilo真係水貨
而家珍洙係硬傷

李榕俾人當狗咁撚

今季好廢

又失分

FT 禾車3-3

Morais識唔識韓文個醜字點寫

今年蔚山尼加奧又有狀態，龍門又買左趙賢佑
4分點追

唔識講 Morais一日唔走都唔會有起色
完全係一男子問題

無錯，完全支持M子
對fc江原同城南比人打反擊無左6分

大台直播6pm蔚山 vs 大邱

蔚山1-0

化妝龍靚救

大邱施仙夏入12m 1-1

當BMW只剩M的時候..
好多球隊睇中Benrahma，David Raya呢場缺陣
watkins已經去左維拉，只剩Mbeumo獨力難支
今季新簽上季英甲神射手Ivan Toney頂Watkins
有睇開英冠/甲都聽過呢個名
一場論，Ivan Toney呢場麻麻
同埋唔好斬咁多高波，佢唔擅長騰空護波

伯明翰今季請左卡蘭積卡
今季都簽左啲🇪🇸兵
可以睇下Ivan Sanchez
技術型踢法

今日支超 18:00 蘇寧 vs 富力
20:00 老撚 vs 含大

征服西乙

武磊牛逼

蘇寧禁區內手球
富力沙巴入12m 1-0

蘇寧Santini 1-1

蘇寧泰斯拿2-1

蘇寧Eder罰球直入 3-1

富力常飛亞補時追和 3-3

FT 富力3-3

費蘭尼咁快唔踢

大台8:30pm直播鹿特丹斯巴達 vs Ajax

含大保球皇禁區內遠射入網 1-0

Ajax打少個

含大艾克森 2-0

Offside

艾克森世界波罰球直入 2-0

等睇robben 軌跡

含大劉殿座派膠
老撚吳興涵 1-2

含大洛國富拎紅

老撚戴琳拎紅
FT 含大2-1

Port Fc 對 Police Tero
主隊port fc踢踢下球場停電超過一個鐘
場波腰斬

今日支超 18:00 建業 vs 佳兆業
20:00 大連 vs 申花

亞冠西亞區嘅比賽今晚返嚟了

希拉爾 艾薩德 艾阿恩
東亞幾時開返

支持卡叔 支持Al Sadd

佳兆業Mary 1-0

佳兆業Mary又入 2-0

佳兆業郜林3-0
聽聞係老細落咗命令一定要贏爭前四

Mary換出了
似有少少傷

好似話當主隊輸

建業Bassogog 1-3

FT 佳兆業3-1

大連朗當1-0
申花好彩Gio出到咋
攻勢組織真係靠Gio

申花畢津浩1-1

FT 申花1-1
康熙daddy打老撚同大連真係有啲心得
連續幾次都唔洗輸

康熙其實真係有料

不如回家啦好嗎

做乜亞冠幾隊啲心口廣告都冇晒

唔啦 #savemorais

#moraisout

兩場都係上盤嗰隊贏

海軍鬥水兵，全部作客先識贏

真係 兩輪後全部3分

立陶宛睇落比較弱

今日支超 18:00 卓爾 vs 上港
20:00 華夏 vs 國安

今晚兩隊Qatar球隊Al Duhail同Al Sadd
都會喺本國出戰亞冠

The Asian Football Confederation (AFC) COVID-19 Sub Committee for AFC Champions League West decided that Al Wahda, from the United Arab Emirates, shall be considered to have withdrawn from the competition having failed to arrive in Doha, Qatar ahead of their remaining Group A matches.

Morais請生性
呢場唔豬得ga

Dejan貼今年亞冠冠軍係橫濱水手or蔚山現代

禾車教元bb秒入 1-0

雖然蔚山唔出尼加奧讓賽
但係Morais都要out

蔚山真係笑話嚟
上半場已經要換入尼加奧
#moraisout

尼加奧好似越踢越廢

但係無尼加奧又真係組織唔到

禾車教元又入 2-0

上港Mooy下半場換入
進球了 牛逼

全北專門殺前六分子
失分比尾六球隊

水手的表現
韓職亞冠表現

FT 禾車2-1

都可以話係專門殺蔚山

又劇本

華夏高拉特1-0

國安奧古斯圖1-1

國安有新中堅Sunjic
金玟哉走未

國安巴甘布2-1

國安阿蘭3-1

華夏張呈棟2-3

龍門沖撞球員，判犯規
支超球證牛逼
華夏馬卡奧12m入 3-3

FT 國安3-3

支持卡叔 支持艾薩德

2:1

卡叔

卡叔有波入

夠膽反cup啦艾薩德

Al Sadd 3-2

Al Ain 3-3

3比3

西亞波有時候幾好睇
兩邊後防都係紙板

FT Al Sadd 3-3

都唔知守緊乜柒
卡叔喺度都幫唔到你守㗎

有樓主愛隊基輔戴拿模睇

不過現代足球進攻主義致上
好適合西亞體力同變速的踢法
不過好少戰術的風格
技術麻麻，更加無overlap 反搶的踢法
好明顯一腳踢上去算

唔止一腳踢上去算
直程係一腳射走咗算

買左咁多人仲衰

今日支超 18:00 黃海 vs 當代
20:00 泰達 vs 永昌

賓菲加由3月停賽,到開返聯賽
賭POST好似話創造十幾場下盤同輸波紀錄
估到歐聯外圍賽繼續西波

歐聯分組賽最後一個pot 2就咁送左比阿積士

賓菲加同些路迪鬥柒

些路迪係堅唔夠班入歐聯
賓菲加係真柒

當代Fernandinho 1-0

當代Kardec入12m 2-0

當代Adrian 3-0

FT 當代3-0

FT 泰達1-1
泰達買咗艾哈邁多夫之後
終於拎到1分

今晚早場23:00有場歐聯外圍賽
來自塞浦路斯嘅Omonoia
對塞爾維亞嘅貝爾格萊德紅星

紅星近20場18勝2負

Omonoia 1-0

紅星1-1

已輸

FT 紅星1-1
打加時了

原來賓菲加搵返Jesus教
都係救唔返

omonia

加時完紅星都係1-1
互射12m Omonoia贏4-2
歐聯無得睇紅星地獄主場了

Omonoia應該係第一次踢歐聯分組賽
一場過賽制益咗主隊

仲有一場附加賽

應該係話從來未踢過分組賽
不過佢附加賽作客奧林比亞高斯
又係硬嘢

附加賽轉返打兩回合
真係睇佢地可唔可以喺主場偷雞

薩格勒布戴拿模out

全力支持Ferencvaros，列保夫

費倫斯華路士連續淘汰左三支香港人比較熟悉ge二線隊
馬毛
Celtic
Zagreb

國安就判罰向中國足協提申訴
2020-09-17

針對日前在與河北華夏幸福的一場支超比賽中出現的爭議判罰，北京中赫國安向中國足協提起申訴。在15日的中超第一階段第11輪比賽中，國安與華夏3：3戰平。比賽中，國安一度3：1領先，但在補時第3分鐘，華夏由張呈棟追回一球，最後時刻馬爾康禁區內倒地，裁判通過VAR（視頻助理裁判）判罰12碼，馬爾康主罰命中，華夏3：3絕平國安。

國安申訴函中認為的「不公正判罰」包括：國安隊員王子銘橫傳助攻隊友得分，當值主裁判和助理裁判第一時間判罰入球有效，後經VAR提醒，裁判組取消了該入球，原因是王子銘越位在先；大禁區內國安守門員郭全博出擊，與對方球員馬爾康為爭奪皮球產生合理的身體接觸，當值主裁判和助理裁判第一時間並未對此接觸進行任何判罰，後經VAR提醒，主裁判在場邊觀看回放視頻後，判罰12碼；國安核心球員多次受到對方球員的惡意犯規，當值主裁判並未對犯規球員及時發出警告，助長對方球員的非體育道德行為。

國安方面建議，支那足協及裁委會能夠督促裁判員加強業務學習，精進業務能力，不要讓裁判成為比賽的主角，左右比賽的進程與發展。
From: 新華社

加油呀Lokomotiv Plovdiv
頂撚住

屌奶星食全餐

要豬了

今日無支超 不過有四場足協杯
15:30 蘇寧 vs 佳兆業
18:00 申花 vs 富力
19:35 含大 vs 建業
20:00 老撚 vs 大連

🇬🇪Locomotive Tbilisi終於突破第二圏
火車頭往往只係第一圏止步

江蘇蘇寧首發：

替補：3-田依濃，8-馮伯元，10-特謝拉，13-米蘭達，18-張凌峰（U23），19-張岩（U23），20-阿布都海米提（U23），22 -吳曦，23-埃德爾，31-謝小凡（U23），32-黃紫昌（U23），38-謝志偉（U23）

深圳佳兆業首發：

替補：5-宋株熏，6-裴帥，8-戴偉浚，9-普雷西亞多，10-塞爾納斯，14-張源（U23），15-葛振，17-劉越（U23 ），21-姜至鵬，36-周亞軍，39-甘超，56-徐浩峰（U23）

FOX亞洲區全面收皮
亞冠,F1,MLB同德甲何去何從???

蘇寧然緊2粒兼打多個
坐定粒6晉級了

FT 蘇寧2-0

廣州恆大：
門將：13-劉偉國
後衛：25-鄧涵文、3-梅方、27-吳少聰(U23)、33-鐘義浩
中場：11-張修維、12-徐新、6-廖力生、15-嚴鼎皓、14-譚凱元(U23)
前鋒：20-洛國富
替補：1-劉世博(U23)、2-蔣光太、5-張琳芃、8-保利尼奧、17-楊立瑜(U23)、19-費南多、21-高準翼、22-帕爾曼江(U23)、23-朴志洙、24-王世龍(U23)、36-何超、60-布格拉汗(U23)

河南建業：
門將：19-王國明
後衛：32-袁野、31-黃闖(U23)、27-牛梓屹(U23)、5-顧操、12-杜長傑(U23)
中場：18-宋海旺、15-倪玉崧、28-馬興煜、30-鐘晉寶
前鋒：9-多拉多
替補：1-史成龍(U23)、17-吳䶮、3-張文濤、4-韓軒、10-巴索戈、13-阿布都外力、16-楊闊、21-陳克強(U23)

含大洛國富開齋

支那足協杯第一輪大連賽區晉級球隊
蘇寧 富力 含大 老撚

卡叔繼績正選

Boundejah 1-0

Afif 2-0

卡叔有助攻

亞冠西亞區真係下下都入球show

🇵🇹開咧
新兵Waldschmidt Everton有波入

今日支那足協杯
15:30 泰達 vs 永昌
18:00 卓爾 vs 華夏
19:35 國安 vs 黃海
20:00 上港 vs 當代

禾車Barrow、教元bb同蘇寧男入選K1 21R Best 11

唔係啵
係得艾薩德入球show
除左佢個兩場，得一場多過3球

多個途徑睇🇹🇭直播

禾車今日收起咗Barrow
防中用咗辛前隊長
崔喆淳今場應該踢左閘了

禾車圭成bb 1-0

禾車Gustavo入12m 2-0

李榕擔架抬走
傷住返入場踢

同國後備換入

FT 禾車2-0

今年astana真係

係咪Schmidt推薦

冇播到

要用vpn

期待max瘋狂出波

索爾亞前場幾跑得，但把握力差啲
論組職質素當然薩克達優勝

Donetsk一哥
Olimpik

今日支超
15:30 含大 vs 建業
18:00 佳兆業 vs 老撚
19:35 申花 vs 蘇寧
20:00 富力 vs 大連

支超球證連衝龍都要睇VAR
on99

含大艾克森入12m 1-0

含大保球皇2-0

建業Ivo 1-2

老撚段劉愚1-0

老撚Guedes 2-0

VAR話老撚球員踩Mary犯規
唔計入

申花單外援對4外援
無Gio含得撚了

老撚Pelle入12m 2-0

住兆業郜林入12m 1-0

FT 老撚2-1

申花出新援Martinez，之前踢巴塞隆拿SC

FT 申花0-0
申花單外援，計埋後備換入Martinez
守和蘇寧四外援
支超傳說

富力補時階段葉楚貴絕殺
FT 1-0

Al Sadd Boundejah 1-1

FT Al Sadd 1-1
呢組Al Sadd同Al Nassr一齊出線

賓耶達+禾蘭特組合仲需要慢慢來
禾蘭特等波，賓耶達起碼識郁

雷恩個中場組合幾好睇
Camavinga+Bourigeaud分波
Nzonzi防守
臨尾入波18歳Adrien Truffert
今場職業生涯第一場就入波

今日支超
15:30 國安 vs 黃海
18:00 泰達 vs 華夏
19:35 當代 vs 卓爾
20:00 永昌 vs 上港

禾車範根bb終於入到Best 11
另外蘇寧男都一齊入咗

國安于洋1-0

Augusto傷出
睇吓之後對國安有咩影響啦

國安Viera 2-0

國安Fernando 3-0

黃海殷亞吉兩黃一紅

國安Viera罰球直入 4-0

國安巴甘布5-0

黃海Popovic入12m 1-5
FT 國安5-1

華夏憑住馬卡奧90分鐘嘅入球
1-0絕殺咗有艾哈邁多夫嘅泰達

隨住當代1-0然咗卓爾同永昌0-1輸俾上港
蘇州賽區爭三同四嘅形勢如下：
球隊 場次 勝/平/負 積分
3 重慶當代 12 5/3/4 18
4 河北華夏幸福 12 5/3/4 18
5 石家莊永昌 12 4/5/3 17
6 武漢卓爾 12 5/1/6 16

25/09/2020支超賽程：
15:00 永昌 vs 當代
20:00 卓爾 vs 華夏

有趣了有趣了

突發
Kirill Alshevsky離開巴迪
助教Aleksandr Lesovskii 頂上

今季開季巴迪係甩左
但慢慢爬番上黎
Soligorsk仲要上周輸埋
領先Soligorsk 3分
Kirill Alshevsky今季拎左聯賽盃冠軍

K咧足總盃
禾車出咗兩個新仔

禾車Gustavo 1-0

FT 禾車1-0
有得踢足總盃決賽了

足總盃AET 蔚山1-1浦項
互射12m兩隊鬥射失
蔚山4-3浦項
蔚山將會入決賽同禾車爭冠

亞冠笑話一刻
不過最後都Cancel

咁就退出

今日支超
15:30 建業 vs 老撚
18:00 蘇寧 vs 含大
19:35 富力 vs 申花
20:00 大連 vs 佳兆業

FT 老撚2-0建業
建業繼續包尾

含大何超1-1

FT 蘇寧憑Eder入多粒贏2-1
蘇寧入爭冠組了

FT 申花兩球完勝富力
佳兆業3-1贏大連
申花而家18分，以1分之差壓過入佳兆業排第四
爭四要鬥到常規賽最後一輪啦
申花對魚腩建業
而佳兆業就要對今日確定咗入爭冠組嘅蘇寧

佐加頓斯

格魯吉亞是笑話
比法羅群島隊炒6:1

你入黎做咩

種族歧視？

廢到

你咩人今次

格魯吉亞裔白俄羅斯人

支超頭場榜尾球隊對決
黃海3球完勝泰達
Alessandrini包辦其中兩球

20:00仲有3場支超
其中最有趣當然係
永昌 vs 當代
卓爾 vs 華夏
兩場爭三同爭四嘅大戰

當代爭四呢段真係愈踢愈順

當代龍門鄧小飛因拉跌永昌攻擊球員輸全餐
睇VAR鄧小飛係掂到個波之後甩手

好波當代Adrian 紅咗照入 3-1

FT 華夏 2-0 卓爾
當代 4-1 永昌
上港 1-0 國安

華夏同當代晉身爭冠組了

好耐冇睇過咁黑嘅波

當代鄧小飛嗰球有啲痴線
支超球證永遠是對的

今日支超
15:30 老撚 vs 富力
15:30 申花 vs 建業
15:30 佳兆業 vs 蘇寧
20:00 含大 vs 大連

走左教練後的巴迪
係補時臨尾輸兩球都係反擊

韓職淫川聯放完假喇
變返仁川聯

支超大連賽區爭四大戰
最後以申花2-0富力同佳兆業0-1蘇寧做終結
申花排第四入爭冠組
而佳兆業就排第五入護級組

2020 K咧Final
禾車首先以1-0擊敗尚武

含大艾克森1-0

有冇興趣研究阿塞爆槳足球？

收皮啦 人地全部亞美尼亞人講亞美尼亞文
你係果到完全冇控制力 同支那話台灣係支那一部分一鳩樣咁肉酸

因為亞協盃腰斬關係，系數排名不會計算任何2020亞冠及亞協比賽結果。

The AFC Club Competitions in 2020 shall not be included in the overall ranking calculation due to the cancellation of the remaining Matches in the AFC Cup 2020 in the context of the COVID-19 pandemic.

資料來源:

From: 數字球

健哥今鋪做亞美尼亞人？

我睇唔過眼

健哥好波
熱狗需要講亞美尼亞足球既會員

今日支超
15:30 國安 vs 永昌
15:30 泰達 vs 卓爾
20:00 當代 vs 上港
20:00 華夏 vs 黃海

廣州富力官方宣布，球隊租借原重慶當代外援Adrian至年底。接下來，阿德里安將隨富力一起，為支超名額而戰。

20:00睇吓當代同華夏邊隊踢完排三同四啦
就會決定邊隊喺爭冠組對陣含大
邊隊喺爭冠組對陣蘇寧

河北華夏2-0
另外上港張衛直紅10人應戰
若兩隊同分, 重慶當代贏對賽

白俄超 21:00 明斯克 - 斯莫列維奇

印甲係咪玩完

FT 當代1-0上港，打少個換咗外援入嚟都入唔到波
華夏3-1輕鬆炒咗黃海
最後當代第三，會對蘇寧
華夏第四，會對含大
高拉特應該係借嘅，要回避了

冇計
呢隊波個城市就係亞美尼亞人焚毀左
明白佢地會有咁ge恨
利申後日當然支持愛隊華沙軍團贏佢地

🇭🇺🇺🇦

支持費倫斯華路士
好強ge外圍賽旅途
對晒4隊港人熟悉ge二線隊
贏馬模
贏Celtic
贏薩格勒布戴拿模

本身歐聯史上已經好少球隊可以由第一圈外圍賽踢入分組

Qatar會唔會拎到小組首名

btw原來出咁多荷蘭球星ge蘇里南係第一次踢金盃

滚動

兩隊都久違了重返歐聯

咪拉埋黎講
Kiev都唔係好耐姐 只係5年
費倫斯華路士就25年了

雖然兩隊都同烏克蘭有關
值得你開心

最近辛辛那提同賀芬咸合作

支持卡斯洛達……出局

paok逼人改北馬

卡斯洛達首次晉身R聯

仲有Midtjylland

話咁快亞冠西亞區已經打到去決賽
3/10 23:00
艾納斯(沙地阿拉伯) vs 柏斯波利斯(伊朗)

好耐冇10個正皮

抵啦中資

Zahavi

你應得

列保夫倒戈

正選

goal!

一助攻一入波 勁到

流浪贏咗加拉塔沙雷

要迷沙了

呢個時勢睇Qarabag facebook都係🇦🇿的

亞美尼亞嗰隊11個有10個外援都係功虧一簣，出年爭取進入conference league
（如果今年已有conference league，熱刺、米蘭就要打conference league）

哈薩克球隊早早玩完，對想睇多場嘅球迷係重大損失

Ararat呢隊波始終新
上年就柒啲，輸比🇱🇺F91

些路迪入死亡之組

格流易踢啲

Qarabağ FK
We are proud of being in the same group with the team of a country that always supports our territorial integrity

感覺喺謝四治下係班波特別有心打好歐戰

又土又以
成班圍威喂

爭冠關鍵賽事
你老味夠膽失波
#moraisout

北京時間10月3日消息，據外媒報導，由於亞美尼亞與阿塞拜疆開戰，亞美尼亞國家隊隊長哈羅揚終結自己的球員生涯，他選擇走向戰場，守衛國家！

亞美尼亞與阿塞拜疆開戰，亞美尼亞號召40歲以下的人參軍。響應號召的人中包括現年28歲的亞美尼亞隊長哈羅揚。

哈羅揚司職後衛，此前三個賽季他效力於俄超球隊烏拉爾，他原本計劃中的下一站是希臘超級聯賽俱樂部拉里薩。但他缺席了簽約儀式，拉里薩俱樂部收到經紀人的通知：這名球員決定放下足球，守衛自己的祖國。

你車

#moraisout
Daddy回家未

36' 艾納斯憑12m先開紀錄 1-0

42' 柏斯波利斯追平 1-1

FT 1-1 要踢加時了

104' 柏斯波利斯拎紅打少個

好似話東亞區都決定去卡塔爾踢?

未決定

AET 1-1 互射12m了

12m 柏斯波利斯贏5-3 贏咗西亞區冠軍了
繼2018後再次打入亞冠決賽了

今晩唔睇沙球王住

去睇呀愛

astana今季真係得啖笑

MAKE ALMATY GREAT AGAIN !

拿方祖、加利賀柏、史提芬泰萊呢個時勢去印度超

泰港主場又停電
被判輸0:2

🇺🇦球員中哂招
Pyatov,Stepanenko中招
有入選薩克達球員都要退選隔離

跟住有兩個龍都中招
Pankiv, Lunin

Zinchenko,Buyalskyi, Supriaha因傷退選
補選Zabarnyi,Bezus,Zubkov,Konoplya

難怪大敗

樓主準備好未
今晚🇧🇾🇬🇪立國最重要一場波

以後係咪冇澳職

點會

我準備好了

準備好當哪國人？

打和super啦

不如話A league無論係錢同球會實力放喺亞洲係冇競爭力

一場過冇得打和
有綠人咩

贏咗就11月果場最重要

MOSCOW, October 6. /TASS/. The Union of European Football Associations (UEFA) announced a decision on Tuesday to relocate the venues of the upcoming UEFA Nations League matches, involving the national football teams of Azerbaijan and Armenia, to a neutral territory.

"Having assessed the situation in Armenia and Azerbaijan further to the latest developments in both countries, UEFA has decided to change the venue of the two following UEFA Nations League matches: the match Armenia vs Georgia, originally scheduled to take place in Yerevan, will now be played in Tychy, Poland, on October 11," the statement reads.

"The match Azerbaijan vs Cyprus, originally scheduled to take place in Baku, will now be played in Elbasan, Albania, on 13 October at 18.00CET," the European governing football body added.

🇩🇪化的PSV
🇩🇪Baumgartl
🇩🇪Adrian Fein
🇩🇪Unnerstall
🇩🇪Vincent Muller
🇩🇪Delanghe
🇩🇪Mario Gotze
🇩🇪Philipp Max

Maxime Delanghe

Philipp Max都唔知去psv做乜

當然下個月先係決出高下
不過今晚真係55 或者64波
League d 個match up幾有趣
前蘇聯互片 vs 巴爾幹互片

格魯吉亞全白衣
白羅斯全紅衣

格魯吉亞隊長Kankava職業生涯一件著名事件：救對手一命

RIP Belarus

扮咩Sad

點睇今晚阿塞拜然？

最近關注🇰🇬🇰🇬

AFC Champions League (East) to be staged in Doha

The AFC Champions League (East) is to be played in Doha, Qatar after an agreement was reached today between the Asian Football Confederation (AFC) and the Qatar Football Association (QFA).

The AFC Champions League (East), which will be played between November 18 and December 13, 2020, follows the successful completion of the AFC Champions League (West) in Qatar.

The AFC Champions League (East) will resume from the Group Stage and continue through the Round of 16 to the Quarter-finals and Semi-finals. The venue for the Final, which is scheduled to be played on December 19, 2020, will be confirmed in due course.
From: AFC

李白

李可係李白後人 都算係🇰🇬人

咁你有冇🇰🇬血緣

阿塞拜疆隊長梅德韋傑夫出公開信反擊米希達恩……

匈牙利召入由法國入籍的後衛Loïc Négo

羅馬尼亞召入由葡萄牙入籍的後衛Mario Camora

Pyatov唔好彩中招
基輔正選龍Bushchan臨危受命
對🇩🇪呢場講真算係咁了

Pyatov頂多踢埋下年歐國盃應該要退
短期内即用可以比Bushchan
長遠Lunin

睇唔到

呢條撚樣一出道係韋根踢英超嗰陣幾sharp 原來已經係頂峰

只係嗰刻發光

係咪可以重新吹奏烏克蘭
之前幾場大敗
我縮左

真係勁

🇦🇺Aleague 12月27開咧

支超今日返嚟了
15:30 泰達 vs 佳兆業
19:35 含大 vs 華夏

🇸🇬Sleague明日重開

舒夫真高：田忌賽馬

谷咗道氣好耐，終於發泄到……

韋世豪染咗個金毛頭
柒撚到

14亿人民期待费南多

含大韋世豪搏到12m，劇本來了

含大艾克森入12m，2-1

含大韋世豪3-1

今日支超賽果
泰達 2-0 佳兆業
華夏 1-3 含大

下PO主題

你幾時去睇

Stand with 屈dee

我幫手推post
等你可以快d開新

今日支超
15:30 老撚 vs 國安
15:30 大連 vs 永昌

奧古斯圖做後手……

留力次回合

果然被中出了

FT 老撚 2-2 國安
大連 1-2 永昌

Zahavi中招

今日支超
15:30 建業 vs 卓爾
19:35 申花 vs 上港

禾車2-0

禾車KBK 3-0
但係都係要moraisout

禾車教元bb 4-1

in 康熙 we trust

康熙daddy快啲返嚟救禾車啦

蔚山rc
禾車要爭冠了

蔚山兩紅
韓職黑幕，禾車永遠拎冠

假到，果然全北現代先係集團大佬，同上年一L樣

4:0

上港個個都係大嘥鬼嚟
今日麥比亞一夫當關

出返黎會勁左

東斑鳩？
做咩

今日支超
15:30 黃海 vs 富力
19:35 當代 vs 蘇寧

轉踢印超聯

而家個聯賽好似冇晒星
仲有吸引力

I League即將收皮
莫亨巴根、班加羅爾、東賓高都轉戰ISL

india有兩個超級足球聯賽
但係唔明邊個冠軍踢afc
求指教

ISL冠軍踢亞冠, I-League冠軍踢亞協分組賽, ISL季後賽冠軍踢亞協外
上季季尾之後ATK同莫亨巴根合併, 繼承莫亨巴根亞協分組賽資格, ISL第3班鳩補上踢亞協外

又係支超VAR嘅表現時間
offside

FT 黃海 0-0 富力

原來借

今日支超
15:30 佳兆業 vs 泰達
19:35 含大 vs 華夏

今年又包尾啦

K LEAGUE 1 25R
BEST 11 邦本宜裕

金敏赫同孫准浩都入咗K1今週Best 11

陰公佳兆業Mary兩吓炸糊

睇完VAR計入 Mary 1-0

FT 佳兆業 1-1 泰達
兩回合計 佳兆業 1-3 泰達

今日支超
15:30 永昌 vs 大連
19:35 國安 vs 魯能

比甲咁廢都贏唔到
睇下你烏 作客嬴皇

唔睇,但支持講葡文
GOA GOA!

大台星期日直播蔚山對禾車

FT 永昌 0-2 大連
兩回合計 永昌 2-3 大連
國安 2-1 老撚
兩回合計 國安 4-3 老撚

逃離潮

今日支超
15:30 卓爾 vs 建業
19:35 上港 vs 申花

仲要走嗰啲唔係二打六
A league真係咁低人工

講起外援位, ISL今季撥出一個外援位改為亞援, 2021-22球季開始跟隨AFC 3+1外援政策, I-League今季已經實行緊

奧古斯圖疑上帝之手……

FT 卓爾 1-1 建業
兩回合計 卓爾 1-2 建業
上港 1-1 申花
兩回合計 上港 1-1 申花
加時完都仲係1-1
12m 上港 5-4 申花

今日支超
15:30 富力 vs 黃海
19:35 蘇寧 vs 當代

FT 富力 2-1 黃海
兩回合計 富力 2-1 黃海
蘇寧 1-0 當代
兩回合計 蘇寧 2-1 當代

Ajax打多個然緊9粒

10粒了，12粒就破荷甲紀錄

11:0

0-12 破紀錄了

FT 0-13

禾車今日全正選
大台直播

0:1 (叫定)

禾車GGGOOOOOOAAAALLLLL
Barrow 1-0

金基熙心繫全北

好波範根用隻腳救咗

支持白羅斯

蔚山玩crossbar challenge

FT 蔚山 0-1禾車
好撚感動呀屌
#moraisout

今年劇本又一樣
睇邊隊降班好過

今日支超
15:30 大連 vs 泰達
19:35 華夏 vs 老撚

退了

同國終於退休了

Thank you and good luck Dong Gook

明明無foul 又黑哨
FT 大連 0-2 泰達
華夏 2-2 老撚

今日支超
15:30 富力 vs 建業
19:35 申花 vs 當代

申花新外援入波
但係Gio傷出

新援入兩球

屌你個閪呢球唔係12m就唔撚係路啦

FT 富力 1-2 建業
申花 3-1 當代

今日支超
15:30 佳兆業 vs 永昌
19:35 國安 vs 含大

K LEAGUE 1 26R BEST 11
孫准浩 李榕 宋範根

同國

FT 佳兆業 1-0 永昌
Mary 93分鐘絕殺
差啲吹咗體毛越位

今日支超
15:30 卓爾 vs 黃海
19:35 蘇寧 vs 上港

上港追和呢球帶啲幸運成份
省中蘇寧後防塊面入網

FT 卓爾 2-1 黃海
蘇寧 1-1 上港

The Last Dance

今日支超
15:30 泰達 vs 大連
19:35 老撚 vs 華夏

釜山咁多次附加賽先升到 , 一季又落返去

仁川開季開得合時
勝利大逃亡
上場開客主
抵佢留

FT 泰達 1-2 大連
兩回合計 泰達 3-2 大連
老撚 2-2 華夏
兩回合計 老撚 4-4 華夏
而家打加時了

聽日大台播禾車

加時上半場老撚然到5-2

AET 老撚 6-3 華夏

今日支超
15:30 建業 vs 富力
19:35 當代 vs 申花

今日禾車同國正選
目標好簡單 贏波奪冠 送別同國
最好送別埋Morais
#moraisout

禾車趙圭成1-0

FT 禾車2-0
奪冠了
Thank you and good luck Dong Gook

冠軍教練morais 留隊吧

還我康熙daddy

20號退休了

FT 建業 3-2 富力
兩回合計 建業 5-3 富力
當代 2-0 申花
兩回合計 當代 3-3 申花
而家要打加時了

申花9打10
準備出事了

AET 當代 2-0 申花
要互射12m了

12m 當代 10-9 申花

番黎了濟州

今日支超
15:30 永昌 vs 佳兆業
15:30 黃海 vs 卓爾
15:30 上港 vs 蘇寧
19:35 含大 vs 國安

黃海Alessandrini罰球直入，兼且打多個
劇本來了

黃海反cup

蘇寧都追和了

FT 永昌 2-2 佳兆業
兩回合計 永昌 2-3 佳兆業
黃海 2-1 卓爾
兩回合計 黃海 3-3 卓爾
上港 1-1 蘇寧
兩回合計 上港 2-2 蘇寧

蘇寧反cup

AET 上港 1-2 蘇寧
上港兩回合都踢閪波，抵輸

12m 黃海 5-4 卓爾
黃海護級成功

含大Talisca 1-0

含大保球皇3-1

啲人都冇力跑了

屌奶星國安換龍

FT 含大 2-1 國安
兩回合計 含大 2-1 國安

根據葡萄牙媒體報導，摩拉斯於本賽季後將會離開全北現代。

K LEAGUE 1 27R BEST 11
趙圭成 崔喆淳

韓國足總盃首回合
禾車全正選

仆街禾車今日係咁射中眉

禾車Murilo 1-0

FT 禾車 1-1

K League Awards 2020 K1 Best11
禾車有洪正好、孫准浩、韓教元

2020 K1 MVP： 孫准浩

大家想唔想有新po

今日支超
15:30 當代 vs 老撚
15:30 富力 vs 大連
15:30 建業 vs 泰達
15:30 黃海 vs 佳兆業
15:30 申花 vs 華夏

當代讓三追四
垃圾老撚

支超賽果
當代 4-3 老撚
富力 0-3 大連
建業 0-0 泰達
黃海 0-2 佳兆業
申花 4-1 華夏

你在 故我在

金珍洙確診武肺

今日支超
15:30 卓爾 vs 永昌

19:35 上港 vs 國安

FT 卓爾 0-0 永昌
上港 1-2 國安

今日支超
19:35 蘇寧 vs 含大

韓國足總盃次回合
禾車今日全正選

禾車承祺bb入兩球cupped

FT 禾車 2-1 蔚山
兩回計禾車 3-2 蔚山
禾車贏韓國足總盃了
同國真正嘅最後一場波

viettel 冠軍

new post